傻閪中學生死撚晒去邊，罷課上網咁個制都唔肯

今次罷工罷課公投，罷工就一定失敗含得撚㗎啦啦，但係罷課仲有四千人就達標，大家不如幫幫手將目標集中幫手推罷課，今次佢哋係可以用網上投票去達成罷課門檻，同埋佢哋真係差4000票左右，成件事根本就好容易攪得掂。屌啦，平時聯署閑閑哋都有成一萬人啦，冇理由今次公投咁撚少人出嚟。如果今次罷課都搞唔成，中共同港共一定咬住呢件事唔放，證明左香港人面對着國安法係選擇跪低，長遠來講對成個抗爭運動一定有好大影響。

俾埋呢班撚樣條網上公投link啦：

快啲叫身邊嘅傻閪中學生投票啦

大大力幫你地推

推啊屌！！！！

㩒個制姐！！投票罷啦罷！

因為大家好想快d通過
唔好節外生枝
比位中共縮涉
所以我一定唔支持罷工
美金都唱好晒準備埋移民
你叫我放棄，溫水煮多幾年？

各位學生請衡量自己既能力 唔好因爲上網啲人講乜就做

點解班仆街打工仔唔表態係因為佢地自私 為自己

咁點解你地都唔可以為自己著想

連登仔只識好嬲好嬲

你地大個仔 大個女 自己決定返點做

當日又話要煲底下除罩相見齊上齊落
但如果所謂攬炒就係大難臨頭各自飛
咁香港就一世都冇得救
去到外國都抬唔起頭做人
齊齊做一世二等公民啦

罷課政府會驚咩?反正啲學生no stake in society ，到時邊個唔返學就先扣一分社會信任分

唔係中學生
but push

比黑警殺曬

出嚟啦！唔好咁自私，香港大家都有份！

Push